大家入黎講下自己最鐘意既網絡小說

分享下自己最鐘意既小說或者作者都得

我自己最鍾意既有

無限恐怖

惡魔法則

傲世九重天

極品家丁

大家鍾意咩類型既書？

分享下有冇同好？

作者黎講比較鍾意風凌天下
雖然佢啲書比較大中華膠

網絡小說集中討論區<6> 1001又唔開post

LIHKG @ Android

搵錯地方，連登仔只會睇講故台ff文

唔係呀嘛

大陸網路小說對佢地嚟講唔夠高質又有香港人至憎嘅中國味

英文程度又唔係特別高，咪唯有睇講故台啲傻嘢

靈劍山，驚慄樂園 都幾好

大把高質啦
悟空傳 牧神記 最強裝逼 超級驚悚直播等等
呢堆都有排追啦

驚慄唔知點解硬係追唔到落去

樓主唔鐘意嗰邊咩

蠱真人 (雖然最近重溫發現佢開頭好小白文...)
草清
睇過咁多本呢兩本最好睇

討論既野唔同
個邊一般講追緊咩

想睇下大家覺得咁啲係最好睇最高質
想知有冇同好姐

但係連登好似好少人討論

蠱真人聽過都好似唔錯
不過好似係雙主角

睇你一樓內文個list，都唔覺你睇嘅有幾高質喎，好多都係小白文套路

佢啲書其實係幾有feel，但有時真係膠得制

算唔多啦
我講個幾本 我覺得幾有創意想像力
特別係惡魔法則 無限恐怖 個世界觀同創意真係唔係高登仔諗到出黎既